連登已失陷, 勁多fake news!!!

好多人配合政府製造恐慌!

痴撚線

個個係咁傳

咩為之 Real news?
何妖夠話黑社會唔關佢事
咁 傳何妖單野係咪 fake news?

自己用腦啦

你開左四個po都無人應9你 到底想點？

咗

證明連登已淪陷

光復香港 時代革命

push